林正財:林鄭積極考慮當面向市民致歉

政府日前宣布暫緩修訂《逃犯條例》，反激發近200萬人上街遊行要求撤回，行政長官林鄭月娥發聲明承認由於政府工作上的不足，令很多市民感到失望和痛心，為此向市民致歉。

行政會議成員林正財說，林鄭月娥並非採取擠牙膏式道歉，據他所知，在第一次遊行前，政府已聽到聲音被指太傲慢，當時已期望與市民修復關係。

他又稱，林鄭月娥昨晚聲明寫得十分有誠意，惟他承認由她面對面出來道歉更為理想，相信特首林鄭月娥正積極考慮中。

林正財希望大家給林鄭月娥和團隊一個反思機會，對社會未來亦有正面意義。

諗完就算？😂

無真誠就DQ 啦7婆

咁都要考慮？

道你老母
歉你老母

食撚屎啦

道歉都要考慮點道，on99

無人想聽你講野

條柒婆仲要考慮

哦

撤回

唔撚需要你道歉

狗奴財謀住特首個位

cls咩
對住鏡頭真誠道歉講撚到好似人生難關咁難做
唔好做law咁

撤回，放人，追究警渣
咁簡單都做唔到，其餘免談

笑撚左笑埋右

道歉要考慮㗎？
多撚謝你有考慮喎

道歉都要考慮，仆街啦

好

唔帶犬同保鑣
逐個逐個道
入埋屋邨大街小巷咁道

你唔入ICU嘅話我支持你終身做特首！

我唔想睇你露出胸部呀 同班建制道包佢 一句撤定唔撤呀

考你老母慮

如果當面道歉都係個三督屁就慳返啦，
我唔想再嘥時間睇你西口西面人肉錄音機

你土下坐都唔原諒你

慮你老母，撤回啊仆街

道歉有撚用
唔撤回唔釋放

諗下咋

當面道歉都要放風咁撚有誠意？

道你老母

反送中deadline，醫管局，黑警，被捕義士。

真係有誠意喎仆街
要諗呀？

我地要既係撤回
唔係道歉

道唔道歉 下台唔下台關我鬼事

撒回逃完條例

釋放被捕人士

記住我地唔係要道歉，我地既底線係四大訴求
1.撤回修例
2.撤回暴動
3.釋放義士
4.追究黑警
缺一不妥協
佢落唔落台就後話

要考慮咁就唔駛考慮喇唔會再接受

林鄭接受五大訴求，道歉咪有用囉
否則道你老母 歉你老母

咪撚on9 喇 有義士傷左有義士死左 sor9ry 就搞掂？
血債血還

要考慮 因爲唔係真心道歉，係有人迫佢道歉

考慮都仲要托第二個人把口，林奠你不如縮返入老母閪算啦

積佢老母極
我地都積極反佢老母
死7婆厚顏無恥

林奠宜家巴結緊啲校長、宗教界等，幫佢去講好話

咁都要考慮on99

反送中Deadline、黑警、醫管局、被捕義士。

大家：道歉啊！
林奠：等朕考慮下先

道歉完繼續推

推

唔撚洗

見到佢個閪樣就硬撚晒呀個拳頭

道歉都要考慮？我屌你老母慳撚返啦

有撚用呀 要人迫先出黎流幾滴假眼淚 仲要冇回應市民訴求 仆街死啦去

道歉都要諗？？

份聲明係佢寫？
打死都唔撚信

昔有李旺陽被自殺 今有特首被道歉

立法會大把市民喎

唔駛等, 即去啦

致歉都要積極考慮？

俾下台階你冇問題 重啟量你都唔敢 但放人一定冇討論嘅餘地 件事係你搞出黎 你而家話係你錯 唔追究都好應該 其他野你瀉俾其他下屬幫你頂 唔理你

歉你老母，放人呀

唔撚需要你道歉
假仁假義嘅野冇人想知
林奠承諾哂我地啲要求就得

道歉有柒用咩屌你老母 快啲收返條垃圾惡法 下台 咪撚再畀香港人見到你條撚樣 呢個就係解決方法

點解可以咁囂張

相信特首林鄭月娥正積極考慮中
有冇真係考慮緊都仲係估估下

俾佢道, 道完一定煲㷫返件事
我求你道歉

市民積極考慮唔撚接受你道歉

我地唔係要你道歉，係要你撤回。
請唔好屌錯閪

你做雞都無人會原諒同放過你

道歉有撚用咩 徹啦 放人啊

同建制派對左啦
佢地係人 我地唔係
多撚謝

咁都要諗？

好撚稀罕咩

當面道歉都要考慮
真係好撚要面

呢位先生請你控制下自己情緒

唔使考慮喇， 唔要呀， 等陣佢道歉完， 又話繼續服務香港市民， 真係唔得佢死呀

積極考慮笑死人咩

點當面呀，又搵CCTVB？

躝屍趌路

考慮 串過馬撚

第一次遊行前就有歉意？
果晚同第二朝發生咩事唔記得曬？
仲有cctvb播個濕9interview又唔記得曬？
你有歉意唔會咁嘅樣啦

好撚大牌

考慮咋

道歉對件事根本無幫助

道你老母

屌你老母啦 致歉都要諗仆你個街
無人會原諒你條陷家產射學生
急症室拉人

[深度分析]兄弟爬山的意義與得失

唔會再接受哩d虛無縹緲野，一定要設死線同目標，不解決，不罷休。

唔駛道歉 啦 多謝你 將香港
推前左 28年

【 突發】我係取消外國護照樓主。求大家聽我講，停止內耗，設死線，全力升級！

依條友

出黎啦死8婆！

撤回反送中最後通牒！追究黑警過度武力！徹查醫管局出賣病人私隱！釋放所有被捕示威者！撤回612暴動定性！

不分化、不消極。加油！

但佢係個記招到仲係好傲慢

不如咁講
你思前想後咁多日
先找你個政府新聞處代筆寫句sor9ly
你唔係真諗住咁可以交功課下話

咪係⋯ 同埋我地唔係要求佢道歉咁簡單喎

死仆街道歉都要考慮？咁道歉黎做乜

當面係咪唔帶狗落煲底

我正在積極考慮選美國總統呀
考你老母

考慮？
你佔上風？

佢自尊心真係好撚強
係唔撚想認輸
個記招係擺明車馬扮到好體諒我地嘈佢先就下我地
完全冇歉意 唔肯承認錯誤

唔想道歉咪勉強
反正冇人想睇你做戲

道你老母！ 撤回呀！下台呀！